bigbigchannel 係google store下載量突破500

開左短短兩日下載人數就有500咁多
弓起tvb